[統計學]借問聲我薯片BB無左幾多票？

胡官
白票撚
仲要班焦土派屌走左幾多票
還我真薯片呀

反薯片就係支持淋病！

坐底幾十萬

認同請分享

陰公囉

無喇 去哂林鄭度 多謝連登仔

On9
本身個啲就係支那票，係一定投佢